有無人要聽朝獅子王戲飛...

岩岩諗住買飛單機睇獅子王
點知禁錯左日期做聽朝11點
有無人聽朝得閒又想睇
MCL star cinema (將軍澳)
賣40蚊 有意留TG

去機場，不了

diu好耐都未試過咁唔小心